有無32至38吋 21：9 2k ultra wide mon推介？？？

日日home office睇個細Mon睇到頭都痛

有無4-5K樓下既2k ultra wide mon推介

2k即係3440x1440(3k)?

yes

直上5k

呢隻香港有得賣？

用緊samsung cj791

so far so good

成皮野買唔起

去睇中田fb，今日返左幾隻lg新款，多撚到唔識分

上年black friday買4500幾only

aw3418dw